著左兩件羽絨都係好凍

睇來係內心既凍...

食咗件羽絨

喳ga

心寒？

攬囡ja ja聲啦